估唔到2021年仲有人以為戴口罩可以防止感染病毒

見唔少人話唔打疫苗係因為戴口罩保護率仲高過打針
甚至有人稱戴口罩保護率係100%
當然不否定帶口罩一定程度上都可以避免感染（雖然氣溶膠可以穿透口罩同埋口罩有好多空罅，但係有可能減少進入身體嘅病毒量令病情冇咁嚴重或者成為無症狀感染者)

戴口罩最主要係防止感染咗肺炎嘅人傳染畀人

武漢肺炎病毒主要通過感染呼吸道同埋肺部，喺呢兩個地方繁殖病毒之後再經咳嗽或者傾偈嘅時候隨著飛沫排出體外，戴口罩可以阻止飛沫飛到周圍都係，亦都可以減少產生嘅氣溶膠數量

大部分感染都係通過接觸傳染的，即係雖然嗰個人戴咗口罩但係佢咳嗽嘅時候可能隻手摸過嘴或者面部之後冇清潔令到佢雙手充滿病毒之後周圍摸

然之後你又摸到黏有病毒嘅表面再接觸你嘅面部咁樣傳染的

所以打疫苗絕對有用過帶口罩數千倍

係人都知唔係100%
戴口罩唔會有風險唔會死
而家所有疫苗都冇經過充足嘅測試 個風險比平時有充足測試嘅疫苗高好多

咩叫充足嘅測試？
疫苗每個程序都做足曬ok？唔好喺度散播謠言

無可否認, 死能醫百病. 我未見過死人會係死後染疫. 死絕對係有用過疫苗.

所以打科興暫時係最有用o既. 係香港o既死亡數字佢遙遙領先

無3期數據個d就... ...

得得得, 我知個三期臨床進行中.

三期臨床已經做完

全部已經批准上市嘅疫苗三期數據已經完整經過審批ok？

你知唔知平時研發一隻疫苗要搞幾耐 講緊係幾年甚至係10年
而家第二第三期測試縮到咁短 數據少咗好多
係而家武漢肺炎咁大鑊先逼住要咁快要俾人打

死咗咪冇肺炎

係咩, 科興出左paper啦, 幾時o既事? 係時候叫廢老安心上路啦.

你中文應該考0分
我嗰度講口罩你就改死亡

即係你認為如果要強制戴口罩不如死咗佢仲好啦

科興出咗十世啦
弱智仔如果唔係點會有50.38%嘅結論
而且我從來都唔會推介人打科興
因為佢嘅三期臨床係喺巴西同菲律賓嗰種發展中國家做嘅，即係行賄造假嘅風險大好多

相比起輝瑞就係喺德國同美國等先進國家做嘅實驗

行賄同埋造假嘅機會率接近0

似你零分多囉,

人地講口罩你就講疫苗, 你講疫苗我就唔講得死.

而家比較有效性啊嗎, 死明顯比疫苗有效啦.

你咪撚玩啦, 60以上有數據, 強國使叫蟻民唔好撚打

咪撚講咁多, 俾份 paper條link先講啦.

你真係中文考0分

都啱嘅咁祝你老豆老母早啲入黃泉減低感染同埋喺社會傳播肺炎嘅機會啦

真係孝順仔

60歲以上科興的確數據不足喎，所以全世界咪得香港同大陸批准打囉

而家我叫你打科興咩弱智仔

唔好話俄羅斯嗰隻衛星5號疫苗呀笨
第二期就攞出嚟全民接種添

而家係講緊輝瑞嗰啲先進國家疫苗係咪進行咗充足嘅三期實驗，你又同我講國產垃圾貨

P 牌果然係一個良好制度, 極易分辨 on9 仔.

祝你有幸甩p 啦,

再見啦官喉

弱智仔
祝你老豆老母早啲落黃泉唔使周圍傳播病毒

唔認同你就發爛渣 你都係返屋企瞓覺算啦

記得唔好推啲傻仔嘅po

係喎, 豬撚左
自

又block一件，正

露底啦白痴仔

前面一大段嘢
同最後一句根本無因果關係

你話結論係
要時刻清潔雙手同消毒常觸摸嘅表面就合理姐